收工前半個鐘會做啲乜？

慢慢咁去痾個屎
好好地沉澱吓自己

打丁

熱下身

邊度屙

痾屎師

冗員師

提早收工

齊野梳洗換衫等打卡

廁所

齊=執

上連登睇印狗開咩鳩po

Wtsapp通知班fd要ot黎唔到

廁所師

觀塘廁所？

會ot

觀塘

R野做 OT

印老闆唔洗返工
何來收工

叫定仔係廁所等我，含住痾屎

執下張枱

印狗呢個時間應該係屋企食緊晚餐啦
扮咩收工前半個鐘

點解印狗仲未開飯
係咪印狗老母仲接緊客

渣渣林做埋d野唔係唔洗走